[外國]Youtube 廣告出現StandwithHK!!

人在英國 第一次係Youtube 睇曬分幾鐘廣告
各位巴打加油 過兩日就飛返黎支援大家
光復香港 時代革命

To be or not to be, now or never

推